中國強制休息令

乜撚野嚟

強制性交令

2019年2月已經知有疫情

時間停止